請問你條撚樣(狗隻#25858)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
周庭：明天將有機會人生第一次進入監牢

對手足周庭冷嘲熱諷

彭斯據報將出席拜登就職典禮

對Donald Trump冷嘲熱諷

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

cctoy會員撐侵偉論收集區

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳你有份反侵